鏡頭一問

用緊80D支kit set鏡 但想換鏡 有咩推介 新手 對鏡頭認識唔多

咁都要人推介，咁就買枝 400mm

無限budget就唔好買400咁孤寒啦

求其買晒所有sigma art 先